其實apink呢隊野是咪out哂了?

見到一隊連忙內同我同年嘅團都開始out, 自覺老了

連夏榮都要著到出來做咁吸人氣

4個字, 唔上唔落

4個字- 整容過度

著得好正常啫 咪諗歪啦

唔係

少時lion heart咪又差唔多 大家都過氣架啦

得娜恩同南豬咋嘛

係初瓏自己冇人氣先拉返啲人返嚟續約吊自己命
如果唔係好似其他女團咁完約就解散

娜恩根本鋪晒路單飛
恩地呢啲音樂人本質就唔想做女團賣弄情色

見到佢地都要開始賣肉就好sad
我女朋友成日俾人推出嚟賣
次次都係佢條裙最短件衫最貼身

淫過富士啲g喎

南豬普美有乜做

初濃bb

收聲啦死雞蟲

鬧得好

正喎條片好適合打飛機

夏榮近半年真係賣露色情為主
不過早排個金髮好撚正
近排個中間分界就好有女人味

who？？？？？？？

有紅過咩 不過捱到咁耐算係咁

係 呢樣我都好sad five嗰陣都見到場場show都著緊身衫
上次場show唱跳宣美首歌真係 不過佢身材咁好 想show下都好正常
佢又未去到泫雅個程度

娜恩真係好樣衰

收嗲啦傻撚

咁其他成員叫咩

其他成員都正過娜恩啦

唱宣美有冇link 介唔介意share牙

娜恩靚靚

早幾年策略錯左

發展日本市場，果時正好撞正AOA歷史事件瀨野，少時2ne1姐姐團收皮，T團GF仲係妹妹團，一姐女團肯定係佢地公司唔知做乜鳩去日本發展，搞到上唔到位。

原則上本來有齊顔值、綜藝、演戲、門面、唱功，就係行錯一步。及後d大整小整都唔算咩大死因。

娜恩唔整容其實幾靚，不過一整完就...

老女人

本來可以係神枱級收山hea下
Luv打後都梅啦
去完日本俾四代食埋自己條水路
有妹妹睇邊個仲睇輕淑女風格
仲要不斷轉歌風
依家又兩件整容 搞臭自己個朵
利伸： 以前apink fans

去左日本之後就 :(

夏榮減下肥就

好地地都唔知佢整黎做乜
明明以前靚到爆, 有名你叫孫女神
我結個排更加係顛峰,
而家整完真係... 唉

當南珠死架？

食得多避孕藥
肥左好多

都咁多年 算係咁

正囉唔該

真

保留純情風格又俾人話墨守成規
試下其他concept又俾人話做唔住要賣肉
其實年年部分支持者都話想睇下sexy concept 啦

咁當然out呢樣嘢係必然，唔通跳唱到60歲咩

出道7年keep到依家算好好，係轉型得太遲。上隻comeback 刷新左YouTube view 數，岩岩plug個陣係首爾聽到通街播+行街聽到韓妹哼 遠少少 LUV時期十幾個一位，點講都叫做大紅過都俾連登仔講到半紅不黑

如果Luv之後有爆到上去就好
其實呢種輕熟女風都幾好，可惜Only one唔掂，我諗都唔會挑戰呢種，嚟緊CB應該都係sexy
BTW普美新look勁正

好明顯，LUV果期走左去日本即刻比人爬頭

初瓏好正

果陣係旺角見到條女見到佢好似樣但唔肯定

後來見佢Ig po相先知佢真係黎左香港玩

真人都好正

咁都叫大紅過
講真，kpop就好殘酷嘅，高峰期冇衝到上一線(仲要keep到起碼兩年)，之後多數都半紅不黑，如果加埋fans base太細就直接收皮

依家d連登 唔識就當人out
除左only one 近兩次cb都5 6個1位都叫out
出道咁多年都keep住拎到一位 仲要喺間19公司仔
真係唔知叫其他3 4代情何以堪

出remember嗰陣好似跌得好勁
佢地依家係日本多唔多job紅唔紅？

日本合約完左啦

Apink幾正

remember跌係因為15年出咗兩個紅得好快嘅女團搶客

你有無睇過初出道個鼻

冇追開apink
但apink近年都係一年一cb
如果多啲cb就好

今次間19公司算百屌成架啦
半年cb 係唔知再下次又要幾耐姐

前兩年都成日話一年2次CB，點知都係一次
所以今次算CB得快架啦

你件垃圾收皮啦 你老母就雞

一路行對波一路震

娜恩已經唔係靚 早排整完個鼻
個夏榮又越黎越肥

唔講我都差d 唔記得左佢哋
我剩係記得nonono Mr chu

真係諗極都唔明去日本jm9

Apink個期既女團唔係一年一CB既就已經無再CB啦

恩地

俾oh my girl+gfriend+lovelyz介fans冇計

oh my girl, lovelyz呢兩隊同apink都唔同lv.
咁都介到fans

路線黎講，應該係G F

Yes

著到咁同東莞g有咩分別

有in過

夏榮話無論apink變成點 有你支持就夠

唔見咗條腰

You sure? 恩地個樣唔同左好多喎
再望下初瀧同其他兩個個間尺鼻
同一個醫生都唔出奇
外國人咩個鼻係個額頭開始生

你老母就比人屌到out晒啦

實係唔整容都靚啦 佢個豬膽鼻 未整個陣好有嬸味

你愈講愈智鳩障
唱到街知巷聞 橫掃電視台一位
咁都唔叫大紅過 唔通好似blackpink搵打手出黎洗榜先叫大紅過

同佢吾算好熟=.=

我認錯人sor -.-”

娜恩唔整都已經好靚

一隊女團真係得七年貨仔，Apink行啱左四五年....

大隻係對肥仔波到

男團賺得多錢啲又長久啲😩

吾緊要 >.<"'

出左道成左名咁耐先大執樣
依家娜恩成個男人樣咁
南珠就.. 不過好似過左陣自然左
可能藥力過左慢慢自然返d

傻咗？

個人認為其實佢哋真喺冇曬Market先玩sexy姐，兩睇啦，一就喺比啲女人味你哋睇，第二就喺清純已經唔會再吸到飯埋身

你要知道Apink fans係俾人叫花心熊貓，佢地Comeback嘅時候應該又會返哂黎㗎啦

恩地太肥